見識少，國際組織there?

There is nothing or they r just on9?
有冇全能連登仔講下there 咩黎？

背景：